點解d人咁憎曼聯？

贏波又屌，輸波又屌
球員踢得好又屌，水貨又屌

伊巴咁都冇黃

但踏人果個都冇wo

老費果20年黑左幾撚多 連球證都出黎話老費成日比壓力 4424唔係流嫁 仲有班垃圾球迷

年年季前轉會打晒飛機 前幾年又bale c7回歸 法比 泰亞高 依家又基沙文 換領隊又打飛機 椰子雲92摩佬個個黎之前吹到世界第1

成日用獌鏡睇野

獌狗特別多低質球迷